Razmjena vještina (05.03.2011 @16)
##################################
:date: 2011-03-03 16:05
:author: marcell
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-05-03-2011-16
:status: published

Ognjen Tus će predstaviti `MSP430
Launchpad <http://en.wikipedia.org/wiki/TI_MSP430>`__, super jeftinu
razvojnu platformu za embedded uređaje (4.5$). Ognjena se sjećamo s
g33koskopa iz 2008. Opušteno. Razmjena.
